我要睇周庭姐姐出片呀！

拉左依家點算暑假點過呀

唔好笑, 我嗰啲喊嚟, 唔係乜都要講晒出嚟